做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

屌一refresh就見到個po

唔關呀
提下你啫

一睇就知冇fol我啦

唔好篤爆me

今日攰死了

今日咁夜既？

好難唔知

做乜黎

早左啦

又到左吹水時間

辛苦你啦
收工未呀你

未啦 邊有咁早呀

返早再返屋企附近學嘢再出去食飯

仲有個零鐘？

慘
快d瞓啦

你都早啲訓

搭半放

不了

好快啫

係～

象象

象bb，等到你了

柒頭塵

石石
你呢幾日點啊？

屌牙
你仲未瞓既

塵塵

無咁早

我mute完佢ig story 同 post之後都係手賤走入去睇
真係好on9

吹呀

趕緊fyp?

又睇

都好正常既 就係咁犯賤
set個deadline畀自己啦

食屎啦死肥婆
下次我吹撚死你

人就是這麼犯賤

控制唔到隻手

惡到。。

每次我好有決心嘅時候
佢就會岀現 reply我啲story
屌佢

咁少人ga

我d腳趾俾你踩斷左啦

日日都係咁⋯

block左佢啦

利申：做唔到

係咪想絕交
幾日無做

你當我死架？

餃！

之前明明好多

做唔到
真係好犯賤，明知佢係大仆街，我仲做大on9

你當我死嫁

你成日都叫我柒頭
雖然我係
但都唔洗咁架

我初來報到

講緊少人喎

不嬲都少

塵仔

豬豬
好耐冇見呀

唔係wo

Hello bb

我咪係人囉

開心嗎？

冇心事去晒瞓咪冇入黎囉

有一日 你會醒架啦/ 有一個人出現

又周街bb

你好

好事來～

少人入面其中一個

個名好聽呀

啱
希望以後都少d

咁邊個聽你講心事呢？

就算有得翻去識佢前一日
我諗我都仲會中個頭埋去
屌，我真係好on9唔捨得走

唔好嬲啦bb

邊度好聽呀
最近有咩歌好聽呀
今日hins出左百年樹木呀
後半段幾正

埋左佢

你有感情好正常既
但係故事發展都會係咁 唔會變
對自己好啲啦 要錫自己啊

諗唔到點叫你叫住bb先

咁唔得架喎

慣左啦

就係慣左 就開始麻木了
我都學緊開始唔好咁收埋

象象
我真係好柒呀
已經冇早幾日咁常諗起
希望會愈黎愈好

食開負
放負不了

可能你未遇到一個你可以放負既人啫

咁咪叻囉～進步左
慢慢黎啦～～～～～
back up你

最近閉關

無時間搵新歌聽
聽日係lib聽

推介 未來見

難d

閉關做乜呀

明白啊

冇嘢既

又係啊 仲可以生活得好好

Love u象象
我都會back up你！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

瘋狂聽歌算

我無事啊
日日都happy happy happy

麻醉自己？

呀！

唔算既

做咩多左個 呀

閉關訓教

咁早？

太忙？

你舒服就好了

有冇問下佢呀

好早咩

費事問了

心情唔好咩？

問都唔問又自己亂諗
咁好咩

聖人模式

費事好似好煩咁

返緊學

煩下佢咪仲好
等佢更加記得你呀

男仔唔係唔鍾意女仔太煩太chur㗎咩

但你都要上堂架
聽日返幾點

睇人啦

聽日11點堂

你做緊人兵定點

幾點起身

佢係完全唔理我都好啲 又要覆我story

10點掛

我都唔知 又未算係兵啩 我都無做啲咩

佢係咪你講果個player黎

係呀

似係撚緊你

美市？

我都知㗎啦
我係戇鳩

你知你仲唔收手
又想俾人玩多次呀

有排先收市喎
抖下先啦

就係收咗先無再搵佢
想呻兩句

thanks

要忍住呀

做咩唔開心呀

自己亂諗啫

亂諗d咩呀

仆街磁石係我

個腦好辛苦

要變啦
唔好再做啦

冇嘢係唔變架
但只要仲愛大家
點變都可以行落去

點先可以唔做

但我覺得我呢派亂諗 搞到好辛苦 令大家都唔開心
本來朝早都好地地 點解比我搞到咁

唔好再俾自己感覺呃到
要睇真d對方先
睇下佢係咪真心愛你再決定發唔發展
寧願用多d時間考慮都唔好為拍拖而拍拖
寧缺勿濫呀

係咪近排太大壓力呀
嗲下佢咩事都冇啦

寧缺勿濫 搵下其他寄托

我有嗲呀
我估都可能太大壓力啫 令自己成個好敏感